大學站之前 細心看看我的路

大學站之前 細心看看我的路
記住轉車站到天后 當然最好
大圍站真煎熬 葵芳可會更好
奧運.美孚 才去到欣澳